[集思廣益] 硬係覺得呢個英超排行榜少咗啲野，但又講唔出..

你都講唔出?

第四？

8月上返榜首

係喎，變咗英超11哥